# ИС для мониторинга этапов исполнения контрактов в государственных закупках  

Информационная система должна предоставлять бесперебойный доступ к актуальной информации о контрактах государственных закупок.  

### Требования к функциям, информационной системы.  
• отслеживание этапов исполнения контрактов позволит отследить сумму, на которую контракт исполнен, 
отследить не произошло ли перепоставки товара, или превышения оплаты по контракту, отследить в какие конкретные 
промежутки времени были поставки по конкретному товару, увидеть остаток отдельного товара, на который учреждение 
может сформировать заявку).  

• итоговые отчеты по реестру контрактов позволят увидеть комплексную информацию по всем заключенным, исполненным 
контрактам, в том числе просмотреть информацию экономии, т.е. разниц между начальной объявленной ценой или итоговой
 ценой, на которую заключили контракт, увидеть кто поставлял конкретный товар в отдельный просматриваемый промежуток
  времени.  
  
• формирование заявку на поставку товара, выполнение работы, оказание услуги на основе остатков по контракту, что 
облегчит и автоматизирует работу инициатора закупки, заинтересованного в своевременной поставке товара, работы, услуги.

## Модели

#### *Company*
• **name** – Полное юридическое наименование организации  
• **verbose_name** – Сокращенное имя организации  
• **inn** – ИНН организации  
• **address** – физическое местоположение офиса организации.  
• **mail** – электронная почта  
• **phone** – контактный телефон организации  

#### *Contract*
• **reg_number** – уникальный номер контракта в системе *(Реестровый номер контракта)*  
• **status** – статус исполнения контракта  *(Статус контракта)*  

    • Исполнение
    • Исполнение завершено
    • Исполнение прекращено
    • Аннулированная реестровая запись 

• **notice_number** – уникальный номер торговой процедуры *(Номер извещения об осуществлении закупки)*  
• **purchase_code** – Идентификационный код закупки (ИКЗ)  *(Идентификационный код закупки (ИКЗ))*  
• **schedule_number** – Уникальный номер позиции плана-графика  *(Уникальный номер позиции плана-графика)*  
• **choose_provider_type** – способ выбора поставщика *(Способ определения поставщика )*    

    • Открытый конкурс
    • Конкурс с ограниченным участием
    • Двухэтапный конкурс
    • Элекронный аукцион
    
• **choose_provider_date** - дата подведения результатов определения поставщика *(Дата подведения результатов определения поставщика)*    
• **publish_date** - дата размещения (по местному времени) *(Дата размещения)*    
• **props_verefication** - реквизиты документа, подтверждающегооснование заключения контракта *(Реквизиты документа, подтверждающего основание заключения контракта)*    
• **customer** – заказчик **(fk)**   
• **provider** - поставщик (исполнитель) **(fk)**  
• **local_number** – локальный номер контракта в организации   
• **final_price** - цена контракта  
• **start_price** - начальная цена контракта  
• **start_date** - дата начала действия контракта  
• **end_date** - дата окончания действия контракта  
• **finance_source** - источник финансирования  

    • Федеральный бюджет
    • Бюджет субъекта Российской Федерации
    • Местный бюджет
    • Бюджет Пенсионного фонда Российской Федерации
    • Бюджет Федерального фонда обязательного медицинского страхования
    • Бюджет Фонда социального страхования Российской Федерации
    
#### *Stage*

• **date** – дата этапа  
• **props_verefication** - реквизиты документа, подтверждающего основание этапа исполнения  
• **payed** – оплаченная стоимость этапа  
• **mistake_information** - информация о нарушениях  
• **contract** - контракт **(fk)** 

#### *Purchase*

• **name** – наименование позиции  
• **code** - код позиции   
• **unit** - единица измерения  
• **cost** -  цена за штуку  
• **quantity** – количество  
• **contract** - контракт **(fk)**  
• **stage** - этап контракта **(fk)**  

У **purchase** может быть либо ссылка на контракт - это значит что контракт содержит эту позицию, либо 
ссылка на этап - значит что в этом этапе поставки был поставлен этот объект закупки.
    